Vans 討論區 (1)

交流下著咩vans

不嬲有post交流

係咩

有無人有試過vans comfy

我覺得麻麻

係 後悔買左 未著過

近排入左style 73

呢對余文樂都好似有著過
巴打仲有咩vans

Wtaps
Era
Slip on
Cap lx
Ski-hi mid

而家仲有咩地方入到wtaps綠色個對 想後追

Fb group

beeweb hksg嗰堆🤔

DX 定 vault quality 最好？

有5對wtaps
全白
全黑
camo
巴打近排有冇野睇中

入左73

邊到入 幾銀

上網 68x

Og

Thx
其實 vault 同 香港行貨d價錢都唔係差得遠

岩呀

除咗專門店，有冇其他賣堅嘢，又多款嘅vans舖？
我想搵番VANS X MARVEL SK8-H (黑豹嗰對）....